有冇試過玩鳩茶記收銀

埋單將錢丟落地下，勁有霸氣

然後個身打橫，面向天咁出返去

你就面向地咁拖入廚房炆

屌 成日啦

碟牛河49

我就喺褲袋拎袋大餅出嚟

再大聲叫數啦垃圾

撚到個收銀流馬尿

有料玩廚房佬

Ok

牛b死了

呢d換嚟嘅霸氣有幾霸大家都可想而知。。。

??